今次補選睇到好多五毛扮本土派

啲五毛而家好醒，扮本土派9嗡所謂焦土論，實質叫人讓路比建制
奇怪既係佢地只係針對新界東，大大力屌范國威，其他兩區又唔多提，差啲以為今次得咖哩范參選
點解呢？因為佢同鄧家彪五五波嘛，建制拎到多一席已經賺晒
大家下屆睇路，而家啲五毛做晒功課，冇以前咁易捉

你可以當我泛民打手，但話焦土果啲投完廢票冇下一步計劃就只係笑話一個，泛民有50%出賣你，但建制就100%，係咁簡單

但係班焦土撚話投彪彪
我重以為彪彪係本土派

好簡單，泛民上到去你都仲可以嗌下，建制上晒去都唔會講咁多，先整個坦克碌豬！

冇野戇鳩得過網上鳩up焦土

依家你唔係正式組織點撚樣玩策略

叫人投廢票都明，投對家就真係r頭喇，所以而家啲五毛卧底太多
但我覺得唔好笑果啲人，先放下私怨，理性研究點增加非建制版圖先係正事，成日兩邊互串只會令建制漁人得利

老實講，本土派已經元氣大傷，真係要用呢三年研究同準備點重整旗鼓，上次最高仕氣先得三四席,已經比人睇晒底牌

不如留tg一齊傾下

冇咩好傾 只要盡選民責任，去投票，
同下屆開多d post,唔好比五毛主導討論區風向就得

我開果個po, 有好多五毛 香港既未來，睇唔落去

係又唔驅呀

難聽D講而家真係等本土/保皇死第一個人架咋
到時先有機會變

選前一星期日日比五毛扮本土洗版叫人焦土，選完一個鐘都冇啲post即刻冇晒，何其壯觀，下屆大選大家睇路啦，根本好多五毛卧底挑釁本土同泛民增加私怨，總之以後自己做好自己本分就算啦，一唔冷靜就好易比敵人主導

無錯，泛民支持150新移民，已經係讓路比建制派

針對新東嘛就係因為范國威多嘢畀人屌囉，咁都要問
#塞車係因為多車

仲有人讚鄭泳舜做到野 痴撚線

咁講啦，焦土完，然後呢？唔夠反對票三年時間推咩法例都得，就算三年後本土入到去，仲可以點浴火重生？
當然泛民50%出賣港人，但建制係100%，一時之氣只會壞左大局，幾唔鍾意泛民都好，只可以靠佢地呢3年做buffer

兩邊都有你既
貼多次

咁講啦，焦土完，然後呢？唔夠反對票三年時間推咩法例都得

咪就係想咁囉
你泛民唔急唔急咁
拖下幾年拖下又幾年左
拖左廿幾年一事無成
而家對你班撚樣絕望到寧願死快D
博對家睇唔準啃唔落
都唔想俾你班撚樣幫人拖慢哂節奏慢慢食

惡法廿幾年黎一個一個通過定一年過廿幾個變數大D?

3年又3年 3年又3年
原來泛民既作用就只係唔好比D惡法通過得咁快
一樣有功能組別 一樣亂咁DQ議員
甚至泛民會關鍵時刻出賣香港
梁耀忠單野又係唔係壞大局？
叫投呀bill果D一係五毛一係on9唔使諗
但咖哩賣左香港人幾多次你又知唔知
今場選舉只係覺得姚松炎可惜
撇除背景佢係象徵住DQ
但其他泛民都係唔值得可憐

九唔搭八，你問點解咁多人針對范國威唔針對其餘兩個丫嘛，
嘛係因為范國威多問題遭人話柄囉，唔通係佢少問題咩？

果50%由邊度變出嚟？

根本只能苦撐待變格局

台灣都係

而家係同北面鬥長命

睇佢幾時盛極

依家先知咩